[ENG] Autonomy vs Independence 自治同獨立有咩分別？

What is the difference between Autonomy and Independence?
Autonomy is in the Basic Law.
Independence is not.

Oh I see! But, if autonomy is written on the basic law, and CCP breached the contract for so many year, is it really fair that CCP could right their wrong by giving Hong Kong what they had avoided? Wouldn’t it mean that there are NO consequences for breaching a contract? How is that fair?

Big Sis says we shouldn’t punish people, but since the CCP broke a promise, the situation cannot be restored by only fulfilling the breached contract. Since the CCP breached the contract, it is fair for it to lose sovereignty over Hong Kong. This loss of sovereignty has nothing do with the content of the Sino-British Joint Declaration. It is not because the Sino-British Joint Declaration happens to be about Hong Kong’s sovereignty. But that when a government breaks a contract with its people, the government no longer qualifies as a government. When the CCP loses its qualification as a government, the world at large may choose not to treat China as a country. International market may void the valid of the Chinese currency, which would then only circulate in the black market. All countries in the world may treat China as a black market, and not recognize any certificate that China issues. Overnight, without a drop of blood, China would no longer be a country.

In 1911, it was also because the Qing government lost people’s trust, the people no longer recognize the Qing government as their government. It is righteous for the people to overthrow their government when their government breaks their promises. But, as the direct victims, if Hongkongers do not object, the world at large also has no legal grounds to object for Hong Kong. When Hongkongers knowingly accepts the untrustworthy CCP as their government, then a new unwritten contract is formed, admitting that this untrustworthy CCP to be their government. Then, the world at large has no ground to right the wrongs done to the Hongkongers, since it would be the will of Hongkongers to be ruled as such. Therefore, as long as Hongkongers don’t speak of rejecting the sovereignty by China, don’t speak of willing to become independent, the world at large cannot help you to do so.

I am the Little Red Riding Hood. My Big Sis is the Blue Angel. Isn’t it true that you dislike both red and blue? But I am true red. Big Sis is true blue. We want to give you justice. Don’t you see? If you reject the sovereignty by China, and the world at large support you in time, then China would no longer be a country, it would become just a very large black market on the world map. At that time, no matter how much CCP hurts the Hongkongers, the situation won’t change, since it is the world at large not recognizing China as a control. Without a drop of blood, Hong Kong could become independent. Then, on the first day of October, we could sincerely celebrate the birth of this black market! Being truthful is worth celebrating!

Therefore, we hope for Hong Kong’s independence. Unless Hong Kong does not want to be independent. Hongkongers are free to make such decision. Regardless what you choose, we will still love Hongkongers.

There is nothing one must do or not do in the world. A new beginning can happen every minute, every second, every breath. Even if Hongkongers don’t choose to be independent today, but choose to do so later, we will still be supportive. Every person is free to choose independent, and to be united with anyone they choose. This is the freedom that humanity should have.
🎂

自治同獨立有咩分別？
自治係喺基本方法度有。獨立就冇嘅。

原來係噉！但係呢，如果基本法已經寫咗，中共走咗數咁多年，到頭來都淨係畀番之前詐詐帝賴賬嘅嘢，噉咪即係可以任意欺詐，欺詐冇後果個囉？噉係咪唔係好公平呢？

家姐話唔應該罰人，但係中共唔守信用，一定唔係還番之前欠咗香港嘅嘢就夠。因為中共毀約，中共失去對香港嘅主權係公道嘅。還香港哩個公道，係同中英聯合聲明裏面嘅內無關。唔係因為中英聯合聲明咁啱得咁蹻係關於香港嘅主權。而係一個政府毀約，佢就冇資格繼續做政府喇。中共冇資格繼續做政府，世界其實可以當中國唔再係一個國家。人民幣可以喺國際上無價值，只在黑市可以炒賣。所有國家嘅外交都可以當支那係一個黑市，所有支那所發嘅證書都視為無效。一夜之間，一滴血都唔流，但係中國唔再係國家喇。

當年1911 呢，都係因為清政府唔守信用，所以啲人民唔再想清政府做佢哋嘅政府。政府唔守信用，人民要推反佢係公道咯。但係呢，如果香港人身為當事人，自己都唔反，噉國際世界都無權反。當香港知道咗中共失信，冇資格做政府嘅時候，如果願意繼續用噉嘅方式生存呢，就係等如嗰啲願意嘅香港人同中共再有一個不明文嘅契约，承認哩個冇信用嘅政府係佢哋想要嘅政府喇。噉樣呢，外界就冇權介入幫香港討公道，因為香港係自願俾中共統治呀。所以，香港人一日唔講唔承認中國，一日唔講想獨立呢，國際都唔可以幫你噉做㗎。

我係小紅帽。我家姐係藍天使。紅色同藍色都係你哋唔鐘意嘅色，係咪呢？但係我係真正嘅紅色，家姐係真正嘅藍色。我哋係想幫你哋還個公道呀。嗱你睇，如果你趕得切否認中國嘅主權，而國際又支持你，噉中國就唔再係一個國家，喺世界版圖上只係一個好大嘅黑市。到時候呢，中共點樣打香港人都係無補於事，因為係全世界唔承認佢係國家呀。不流一滴血，香港就可以獨立。噉樣呢，我哋喺十月一日就可以真心噉慶祝哩個黑市嘅誕生喇！反璞歸真，面對現實，可喜可賀呀！

所以呢，我哋係想香港獨立。除非香港係唔想獨立。香港人有自由做哩個決定。無論你哋點樣揀呢，我哋都係愛香港人嘅。

世界上呢，係冇一定要做嘅嘢，亦都冇一定唔可以做嘅嘢。每一分每一秒，每一啖呼吸，都可以係新開始。香港人今天唔揀獨立，第日揀嘅話，我哋都係支持嘅。每個人都係可以自由噉揀獨立，任意團結，係人類應有嘅自由。
🎂

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

October 1st: Happy Birthday to Chinazi coming out of the closet!
10 月 1 日祝赤納粹出櫃生日快樂！
🎂 🎂 🎂 🎂 🎂

推

林鄭錄音係高度自治已死嘅有力證據！